[父親節限定] 寫字post

多謝啊爸你一直照顧我呢個百厭星
我愛你
盡力找數

推

無人理父親節？

寫「想死」

你d字好靚

條友推哂啲寫字post上嚟

唔怪得

幫人推post都俾人屌

幫我

你個post title唔attractive喎

次次開post都無人入
懷疑係我人既問題

不如開個只可以手寫嘅post，有互動嘛

G持
反正我無人理

Post 呢

唔係你開咩
我開無人入

無人愛我

你開左先寫

呃我

我不想揭穿你

人不能飛於是努力走

幫寫

容哥真偉大，爸爸節快樂，身體健康！

逃避雖可恥但有用

終於有人

父親節快樂

我都求你

可唔可以大大隻字寫
打到你出哂汁

大唔大隻

好大隻 thz bro

Thx

不必擔心 我定能安好